有十萬蚊筆直 七人車點揀

我娘親俾左個難題我 要我十萬蚊買架七人車
想問全能既連登仔會點揀?

我個人就傾向日本車 之前自己揸過好滿意
要考慮既都係普通果啲耗油量 車齡 夠唔夠力 岩岩見到個七人車Post講 氣袋 所以覺得氣袋多少都係重點
另外係我地多數都5+2 所以會唔會有邊間好推介

Mazda 5/8 (會唔會唔夠力)
Serena
Stepwgn
Biante
Odyssey (應該唔夠錢 )

新牌仔 唔係好識 想集思廣益下

每月budget幾多

$2000樓下 我Sunday Driver

推推推 幫幫手

買部10系alphard full option除左大食$2/km 3000cc
無咩缺點
力水夠 電子野唔算多 易整
內龍ok 易睇位

10 皮 RB3 應該冇得輸

下，二千樓下，泊車費都唔夠比喎

有買左既車位 淨係油錢 同埋固定既維修

賣左個車位買部靚D

Honda stream

買部年份長但里數少嘅odyssey 預翻啲錢換消耗品
唔薯 好力 唔算太大食
利申 打手 04odyssey 車主

唔得啦 個車位唔係我話事

啲位見點？好唔好坐？

我諗架架5+2都差唔多大掛 避震都叫過得去
我自己就淨喺揸過picnic同舊odyssey 其他款唔熟
Btw 我個架買翻緊加埋換零件都喺30幾k 平到笑

EXIGA

2010 Stepwgn 空間大，耗油量低，聽車場嗰個車主講個三一公里

咁爽

唔該巴打

應該會Out Budget啦

呢架真心型 我係街見到都濕晒

講食油少 呢架真心贏晒 仲要馬力幾得

不過老實講 平時揸開五人車 揸呢啲大車會唔會難適應

好睇位好多

利申:揸緊2010stepwgn

我反而覺得七人車睇位容易, 之前揸過Previa, Noah

Odyssey 唔買absolute版不如唔好買

odyssey 唔係趟門

sienta?
細部易睇位, 係坐滿上斜會有d吃力

Odyssey真心唔鍾意個青蛙車頭
Stream型好多 可惜已經唔出

豐田雙氣袋

Odyssey 係幾好坐 但個樣真係唔討好 柒柒下咁
同埋住過個朋友架04 覺得個避震好易壞咁

會唔會坐得好逼?

舊款應該會
新款個部試過好闊落

27.9km/L... 其實Hybrid用落爽唔爽?

我見耗油比起同款多

香港個部好似唔係high迫

或者我無問啦
但係佢個閪迫係假閪迫好似
我要睇返catalog先知

10年後既 10皮搞唔惦啦

10皮 新車就買唔到
二手年份新啲既就爭幾皮
冇乜得點揀
eistima
odyssey

其實樓主係諗住10萬內full paid？
有無考慮供車然後用十萬慢慢填供車數？

Ching 有好推介?

無計 畢直得咁多... 又無乜錢

其實我都係好似你咁諗當初
但係行完車行 計完full leasing之後都係留返cash flow好d
之後又諗買架8-10年車 揸2-3年可能要大整
不如每個月慳多少少錢供部新車

sunday driver 睇油耗做咩

乘客舒服一定係豐田三寶
司機唯一可以簡既得外形

仲有中控台

豐田 除左最新架 Alphard/Vellfire，架架轉彎好似坐船咁

freed

係。我部touran, 睇位易，係窄既停車場轉灣都唔難。不過車長左，泊s位要小心D。

要乘客舒服 係咁嫁啦依啲車
司機位果個唔計

10年係咪rk？
好似話rk前期燒偈油？

係rk，唔清楚有冇燒喎，燒會點？

坐到嘔就唔叫乘客舒服啦

如果SLIDE DOOR 唔係你必需既野又唔係日日渣番工咁 09後既Odyssey係好選擇
佢係EXIGA以外唯一一架空間足夠但係有灣既七座車, 而且隔音應該係眾選擇中最理想
其他高身七座你味收到灣己經要收到好盡去, 有時想同班FD走下車完全無得玩.